人在廣州 有冇人想要明信片

尋日到左廣州 今日準備出去行下

有冇人想我寄張明信片比你

唔介意我d字難睇 歡迎叫我寫d野係上面

唔知大陸用唔用到tg

歐洲就話要寄姐